作為連登既一個耶撚都真係頂唔撚順嗰個機構

個個禮拜搞埋啲離地祈禱會，藍到不堪，偏到不得了，為咗錢，可以無晒立場，雞蛋與高牆，竟然無視雞蛋，站喺高牆嗰邊，6.12當日既企前面牧師去晒邊？啲藍耶有係喺現場親眼目擊，麻煩藍耶去現場睇下！咪只係睇網上發文，嗰班藍耶離晒大譜，竟然可以講啲唔講啲，發表不全訊息！令到參與耶絲懵然接受資訊，實在太過份！只想大家知道，耶絲都有黃色的！

身為基督徒但係竟然企係獨裁嘅一方

btw 多謝巴打

個個禮拜搞埋啲離地祈禱會，藍到不堪，偏到不得了，為咗錢，可以無晒立場，雞蛋與高牆，竟然無視雞蛋，站喺高牆嗰邊，6.12當日既企前面牧師去晒邊？啲藍耶有無喺現場親眼目擊，麻煩藍耶去現場睇下！咪只係睇網上發文，嗰班上台講嘢既藍耶離晒大譜，竟然可以講啲唔講啲，發表不全訊息！令到參與耶絲懵然接受資訊，實在太過份！只想大家知道，耶絲都有黃色的！
*文字修正

由佢老吹話搵到方舟同個創辦人講過類似話為咗傳福音而講大話，呢個機構嘅誠信已經破晒產啦

仲去嗰啲人，「神」畀個腦佢哋都係白畀

利申：冇再返教會

第一日搞祈禱會，有啲教友覺得不中立而且極藍，佢之後喺fb留言反映，個留言都無埋

本身覺得信耶穌就唔應該親共親高牆

諗極都諗唔明點解建制除咗土共，個個都話自己信耶穌

最後發現原來一個人信咩同佢政治取態係完美嘅「政教分離」

呢頭話要做好見證，嗰頭又做朝庭鷹犬，信教好多時候都係「發財立品」

仲話叫人地去信，搞到咁既樣，邊信得落！

今日仲講埋香港某啲機構接受咗美國NED基金讚助，啲資料搜集睇大公趣睇番嚟

有覺醒基督徒定期集會

佢地好邪，成班師奶去睇，中晒毒咁，其實有無唔同立場既耶粉去睇睇，玩下問答遊戲